美國國務院發表聲明，力挺台灣

'PRC's neighbors, including Taiwan'

lol

民主黨把口話撐，實際上

得把口有撚用？有冇出戰機壓翻去中共防空識別區？ 侵侵以前就派過B1-B B52-H 之類

假到 美債洗撚抵消咩 中共d美債做哂抵押啦 日本美債仲多 唔通比半個美國佢咩

美國拜登政府據報已解僱「自由亞洲電台」等機構負責人！